沉默既人仲可以聲大大屌鳩唔怕強權開口既人做SHOW,咩世界?

唔見怪呢1~2個月以黎D FAN屎成撚日借D意屌鳩大J做SHOW啦屌

完美世界

我地呢一刻可以做既就係全力支持大J
因為你如果支持達哥
咁其他YOUTUBER就會一個又一個變成沉默達哥
變成沉默達哥2號, 沉默達哥3號
沉默避談政治>開口講政治
睇唔過眼,開口講政治既YOUTUBER都是為了做SHOW

咩世界?

大J雖然多小朋友fans，但佢用自己影響力講社會近況，仲同香港人同一陣線